政府：宜家有人免費派口罩 所以根本唔洗管制口罩價格

行政會議成員葉劉淑儀日前出席電台節目時透露，政府正研究立法規管，包括口罩等防疫物品供應，更預告數星期內會有消息。怎料政府晚上出稿否認，指在口罩供應緊絀下，硬性規管價格及供應只會適得其反。《政情》向葉劉淑儀查詢，她強調政府一直研究規管口罩，直至政府出稿才知不會落實。

月初不少政黨都建議透過法例管制口罩價格，不過，有政黨都認為，當時農曆新年假期確實有個別商店抬價，不過近日大多商店都以成本價出售，甚至是免費派發，認同口罩問題的根源是量而不是價。而參考其他地方推價格規管，本身是口罩生產國，認為香港未必有條件用此辣招。

【政情】立法規管口罩銷售 葉劉放風終撲空

屌你老母應該捉晒你班傻鳩去排口罩

推

她強調政府一直研究規管口罩，直至政府出稿才知不會落實。

研究啲唔會落實既野